physical sales / agents 請入

3 個全新 looking for under 2 年 請出價

2年起碼都4 500一個月啦 p記好垃圾 會員質素又差 join fitness first 好過啦